女大學生報警指控迷姦, 最後反被控偷竊

家長怒告警察同大學

建立時間 (HKT): 0704 19:31

美國阿拉巴馬大學（University of Alabama）一名女生疑被迷姦後報警，警方經調查後不但沒有起訴涉案男子，還反指女生從對方家中取走了一支槍。女生其後精神狀態轉差退學，去年自殺身亡。女生的父母近日入稟法院，指警員和校方職員等人處理事件不當，導致女兒抑鬱自殺，亦控告涉案男子。

入稟狀指，當年20歲的朗登尼（Megan Rondini）原本計劃讀醫科，她2015年7月在酒吧認識了一名男子，然後在對方住所疑被落藥，之後被人強姦。

警察調查案件時集中調查朗登尼，指她從男子的住所取走一支手槍和3美元（23.4港元）的車資，「朗登尼最後被視為犯人，她在性罪行案件中的受害人身份完全被忽略」。入稟狀亦指控校方沒有向朗登尼提供心理輔導。

涉案男子最後沒有被檢控，朗登尼的父母指調查人員和大學方面處理不當，導致她患上抑鬱、焦慮和創傷後遺症，最後她踏上自殺的不歸路。校方拒絕回應事件。

美聯社／美國《紐約每日新聞》

連登仔:今次有報警都係臭雞一名/勞資

係酒吧識人仲要單獨上人屋企

「最後抑鬱自殺而死, 都係雞」

在酒吧認識了一名男子.....

.....臭雞 !

咁搞法遲早有真強姦案果陣個個都wfc

而家警方咪wfc, 女生最後抑鬱自殺

個個都利用自己有西，抵啦

邊到指出警方wfc
判得唔乎合女方就wfc
自殺仲係要隔左成年
同本身件事有無直接關係都唔知

佢家人話有關 (所以要告上法庭)

好人好姐, 點解要屈你?

on 鳩

就係報左警先知佢偷野

警方經調查後= 警方wfc ¿

男事主係富豪

被指控在2015年7月性攻擊他們女兒的男子特裏·本（Terry Bunn Jr）能夠逃脫刑事起訴就是因為他家富有並且關係多....家人經營塔斯卡盧薩（Tuscaloosa）的大型建築企業。

哦你仇富

好人好姐系列

幾時到啊邊個自殺

她2015年7月在酒吧認識了一名男子，然後在對方住所疑被落藥
當日喺酒吧識嘅
即日上埋人地屋企
你話係強姦真係唔多合理喎
如果有落藥報警驗尿應該驗到架

再講偷咩都好偷槍不嬲都奶大嘢架啦

你咪撚戇鳩啦
即係報撚咗就一定要入到疑犯為止?
唔撚畀係啲差佬查到佢兩個自願扑嘢?

#2個reply衝出嚟柒
分分鐘係飲完酒wing wing地然後屈鳩男方落藥

左膠道德撚同女權撚
你搵到一單美國疑似案例
我都可以搵到台灣十單判左屈男人既例子